一人一個mk jai 會用嘅英文名

我先：Ricko

Orange

Sky

Banana呢

Zero

見證少

onj

ken/king

Sean

K'

never

叫ken都mk
咁Peter, Paul , mary呢?

Hi Ken

Nothing

Tom

咁易俾你估到咩，我叫J神，無英文名